屌曬你班散水撚，同我即刻飯izone，izone根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

第一，制高點控制，牙英牙真控制住所有制高點，要入pussy只能經低位行入去，要入就必須頂住高處墮下既口水同閪水。

第二，封鎖水炮車，水炮車係izone基本上冇用武之地，佢駛唔入。

第三，一方有難，八方支援。你入三線團補給物資要幾耐？入izone要幾耐？物資可謂是無限。

第四，戰略要地，權F一乳，會加重埋另一乳負擔。黑飯或成不可能任務。

第五，牙降媽媽能360度觀察公司高層周邊人事。

第六，物資鏈短，香港去到首爾，釜山，光州，都只係數十米，能極快補給前線。

前題係，人手必須足夠，同埋最好人手一袋唐記包點！最緊要係人手呀同我即刻過嚟，係咪想成班妹妹送頭呀！

55

金珉周致賓周敏感

認真樓主你啪左d咩藥先可以打到呢篇文出來
我都想要少少 用來做閱讀報告

閱讀報告

樓主真係全娛樂台最高汁

樓主真係愚台諸葛亮

想知清個腦平時諗咩..

樓g hi左幾多

韓國都已經夠凍,仲要比人雪,

唔係好明 但好似幾勁咁

我睇左啲咩

又準備千里送頭

睇左幾次都覺得好有道理 已經買左機票過幾日帶埋唐記同許留山飛過去幫拖..

好似好勁咁...

幫推

明就唔係好明 不過聽落好有計

第六，物資鏈短，香港去到首爾，釜山，光州，都只係數十米，能極快補給前線。

吹到咁大？

一齊送樓主入去

娛樂台之光...

真若假時安宥真

呢個好笑

直接講借黎推post都無咁嬲